珠大建築

想問有無人知珠海學院幾時deadline? 我見佢網站無寫
同埋有無巴絲讀緊? 覺得如何?
聽聞今年3月拎左part l ll既認證 係咪代表好過city? 求解答

推下

推

HKIA認左囉

無話好唔好,
佢認左,咁你讀佢個MASTER咪出黎簽簿再去考個牌咁囉

佢5年先再review一次(好似係),
基本上呢幾年讀都會輕鬆架啦
之前佢地果幾年為左做靚成績咪辛苦D囉

不過要考快D考,因為只會愈黎愈難考

打算今年讀 睇下有無得senior entry

諗住讀佢個degree會易上番master

識人係讀完佢個degree, CU收左

好勁 突然覺得有一絲希望 我都要加油如果佢收我讀degree

yes,早幾年CU master收幾多唔係CU degree

竟然唔收親生仔

都要睇成績

多謝ching解笞

加油
考牌好難的,祝福你

多謝絲打

收到珠hi面試通知

加油！